達哥今個禮拜唔開台覺唔覺得好空虛

硬係覺得少左啲嘢

本來諗住叫佢聽晚同我講生日快樂
點知佢唔開台

需然比唔上達哥但係

巴打生日快樂啊